◆◆ 聽日照出呀, 但係冇不反, 難聚人點算??

冇不反, popo 實阻止聚人, 點算？

與其由梳士巴利花園出發,不如南北兵分多路進攻高鐵站

可以免去聚人之顧慮

e.g. 大角咀,MK,油麻地,文化中心....

未試過夾攻tactic
不如試一野

5隊x 5K ~~ 10K+人，popo一定應付唔到

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

歡迎討論

1

2

3

4

brexit delay

5

6

7

8

9

10

11

12

13